有冇人記得winning 8嘅Van der Borre

當年嘅全紅妖人只係17歲，同高栢尼一齊屈機
轉眼間都30歲
有冇人識佢

比利時妖人 打機升到超撚勁
現實踢過樸茅但唔覺勁

btw佢係叫van DEN Borre

好撚多99
好似升到進攻防守都勁高
勁過高栢尼
身型又高